你最期待等緊咩新一代電子產品出？

我:
IPad Mini Pro
Switch Super
Sony XM4
PS5 Pro

呢d都係小改款，期待緊新世代ar眼鏡，個個見到我帶住兩個大波妹出街

有咩公司develop緊？

小米電動車

電子雞

民用量子電腦?

Pip-Boy

4k micro led mon

免穿著式真實體感

我發覺我嗰啲好小學雞

RTX4000

都係比礦狗炒高個價

無可能

刀劍神域式VR裝置

1. 家用範圍技降噪機
2. 超通風口罩型空氣清新機
3. 輕便眼鏡型手提電腦

3. google 已經出咗

不過要美國先有

Google glass

oculus quest 3

apple facebook

等neuralink，人機合一

iphone 100

xm4唔係出左咩，定係講邊隻，真心

amd 版既 i7 8809g with vega 20

即係希望見到 zen 3/4core with navi + hbm2 in single SoC no more ddr4 ram
好似A64FX 咁

同埋arm 同window 融合得好d 我好鍾意tablet 又想用window

輕便到普通粗框眼鏡咁先有用，大牛龜咁就不了

Face id + touch id嘅iphone